黑警新對策 721可能即將面對

黑警想用顏色液體 黎辨認我地
到時噴中左 有咩方法解決

著便利雨衣， 另外，揾1 team 玩cosplay，可唔可以整亂班狗?

水洗唔清, 咁油同酒精呢

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

其實噴到代表犯法咩 唔合logic
我乜都無做都可以濺倒

721

好似poly果個咁，拉番去做你三條係警局襲警。
On9 你現場冇犯事佢照拉你，扣你48先算

狗都不撚如啦，唔洗諗佢地有logic，人性都冇啦。

外國有冇試過？

拎左doj advice未

松節水抹身 不過遠離電，火既野

抹完清水洗 會有味